覺唔覺佳佳﹑張教授﹑毒撚臭雞工程師係香港男人嘅清泉

做大事嘅男人

屌你啦
覺得這自己好風趣？